林鄭︰政治威信=市民要乜我偏唔畀你

我理解嘅政治威信，係黎自當本地人被強權、外國勢力欺壓嗰陣企出黎抗衝
但係依家中共要乜就yes mum
菲律賓屈港人又yes mum
市民大聲行動升級就一路跪底一路話係我自己攰唔關市民事
政治威信

參考: 港督彭定康同類事件為港人出聲

港人放低你把刀，今個月底G20習特會
過埋果日先表達意見得唔得？
唔好搞亂中央喺G20峰會既部署
之後再傾點樣令香港唔會變逃犯天堂

冇蘋果account 可用以下HK01 link :